[BIO JJ] 活體捐既肝臟係點樣分割比病人用?

點樣切?